教練黎講so b 都算有良心 對面打少個就換連加特入黎

平衡番唔會咁一面倒